「絕望真相」 每日一蘋果。醫生遠離我？

肥佬黎落地獄

🍎🍎🍎🍎🍎🍎

仆街泛民

中國夠話打造法治社會啦

cctv仲有個台專講法治添

但事實呢

On9樓主

即係點

屌你

飯民

🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎

食屎啦肥佬

死肥佬

不割

五毛收皮喇

包皮呢

5毛

任何民主都係本土政治

唔係3毛咩

Ok u win